嘉倩BB神還原Tifa 網民大讚靚過原版

相隔23年《Final Fantasy XII》推出Remake版，不少機迷都紛紛落坑。講起《FF7》又怎樣不提當中的超人氣女主角Tifa呢！不過為什麼這個電玩界女神突然與前大台新聞主播陳嘉倩扯上關係呢？日前陳嘉倩於IG專頁上發佈了幾張照片提到運動後稍作休息兼喝一杯，不過網民的焦點就放到她的運動服上，有網民表示嘉倩BB精緻外貌，黑色秀髮配上白黑色sport bra, 猶如真人版的Tifa!

相隔幾小時後，嘉倩BB不負眾望，在IG專頁上再發佈2張相，這次更穿上黑色吊帶和拳套變身成Bartender再加上一句「So...you want another drink?」，整個造型與Tifa十足十，問你醉未！

Old news

重點係V II final registration喎

一般啦 不過勝在陀地

差幾cup，佢只是賣花女size

cos埋呢個啦

網民話一啲都唔似‘自己吹新聞都有

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

好葡萄之前條大肚腩佬可以屌佢

拍咗真人片了

原版好睇啲

樓主五毛點會提

有行動啦食緊黃店嘅入嚟打個卡
同我推上熱門
［突發直播Post］五一黃金週 x 民間記者會 派文宣貼紙到黃店活動

要谷好多野

唔好咁貪心啦